想請教設備之間既搖控問題

屋企裝修，所有野要轉位，張電腦檯都掉左

本身部電腦只用黎Bt播下歌，打機打返家用機

其他所有野用電話處理哂

想請教下，有無咩技術可以直接搖控返部電腦？

例如見宜家Ps4可以搖控返落pc玩

未來我會買部手提電腦，會唔會有類似方法直接搖控我而家部pc?

有做過下功課其實連電話都做到

手提電腦mac同win10，電話用ios或者android又有無咩系統上分別？

唔係太識形容，謝謝幫忙

你想remote部desktop
咁咪去Google Search "Remote Desktop"

btw 搖控? 你搖下部電話就控制部電腦?
遙呀哥仔

teamviewer
或者google既remote desktop

ps4既話 電腦同ps4都係用lan線先好諗